有冇ching今日有cap低deer張露波新相

佢今日秒速del左 cap唔切

感激